對付黑警從家人入手

只要說服到佢地屋企人企出前線
一定會唔敢沖